Protección Dos o ddos para servidores de fivem
==========

Cansado de que recibir ataques sin parar y no te dejan en paz pos gracias a nuestro sistema podras disfrutar en condiciones del server 
con este codigo podras parar los ataques mas basico como por ejemplo el DDOS o DOS pero tambien podras bloquear ataques mas profesionales.

@Autor: Stype o Freelancers: gdmlnx
@Autor Dueño: Roger gisbert skype roger.gisbert (https://rogergisbert.com/)

--------------------

Como se installa la instalacion se tiene que hacer con dos maquinas una maquina linux y la otra windows  todo este codigo es la configuracion de la maquina windows

Vamos a tener algo relacionado con esto

Linux ip: 27.113.94.38
Windows ip: 31.158.183.54

Nota: las ip son solo un ejemplo no son ip reales.

Una vez dispongamos de las dos maquinas operativa y funcionando en el windows vamos a instalar el server y lo dejamos ejecutado.


Nos vamos al linux y ejecutamos un terminal.

